是日，，靚晚（流哂鼻涕眼水）

滑嘟嘟

咩面黎

火雞辣面

好好食

你咁叻嘅

想食

幾正

鍾意

好撚辣

天氣開始涷返 食辣野先爽

辣雞麵睇到個屎眼都痛痛地..